Lihkg熱潮永不減退

就算android撚用翻高登 唔上lihkg 第一日就用lihkg嗰萬幾個ios撚已經用慣左Lihkg 唔會用高登m版垃圾app 更加唔會再受林早洩壓迫

我知樓主好意
但你up乜鳩

主旨 Lihkg熱潮永不減退

此地無銀

果然係狗